# Еemail client
## FOR ИнфоТеКС

Проект на Angular 10
Запуск в dev `npm run start`
Запуск в build prod `npm run build`

## Т.З.

Написать небольшой проект, согласно следующим требованиям:

Проект представляет из себя Frontend электронной почты, отображается таблица неких «писем», к которой применяются следующие требования:

Таблица загружает список «писем» с сервера
При клике на элемент таблицы должна отображаться подробная информация о строке (например: отправитель, получатель, дата получения письма)
В таблице каким-то образом будут добавляться новые записи, либо удаляться существующие (Пришло новое письмо, либо письмо удалено на сервере – автоматически удаляется и в GUI)
Таблица обновляет ровно 1 строку при поступлении новой информации
 
Предложить состав функций API, которые должны быть реализованы на серверной стороне, чтобы всё работало

Цель задания: проверка способностей к самостоятельной разработке архитектуры проекта и принятию обоснованных решений

## Usage

Для авторизации в системе доступно 2 пользователя `test@mail.ru` и `test2@mail.ru` пароль `123123`